10.5死城戰略；10.6三百萬遊行

今日10.5咁多商場、銀行關閉、交通停駛，我地應該要全民休息，令輿論指出是政府火上加油，引致全港死城一樣。唔好日日同佢硬碰，手足都需要時間休息！今天應該奉行「死城戰略」！！

但係休息唔代表大家乜都唔做，我地仍然可以發動全民民宣，宣傳明天10.6的反惡法大遊行，用全民口罩但和理非遊行，打破616紀錄，展示強大民意反對緊急法和禁蒙面法的決心！

大家還記得曾經成功的方程式嗎？
和理>勇武>和理>勇武>和理>勇武.....

唔好只得硬碰硬，一定要謹記初衷，互相配合尊重。
休息是為了走更遠的路，這場戰爭還有漫長的路，需要智慧和勇氣的並用！記住港獨、臨時政府，是能做不能講，唔好俾位人spin，對外國戰線會有困難。

光復香港
時代革命

謹記煲底之約

自推十連

1

2

3

4

光復香港

5

6

7

8

推呢個
5/10 全民民宣
6/10 遊行

推

9

10

BE WATER, 順勢好過逆勢, 死城戰略

一樣意思！
多謝手足

10.5 全城休息
10.6 反佢老母

當然！從來順勢推，等政府求仁得仁，聽日先反佢老母

要遊行都只會係分區蒙面遊行
鎖交通+黑警打壓，根本唔會再集中到人數

Agger

Pish! 5/10 全民文宣 係連儂牆同其他人講點解要打爛優品、元氣

10月5 全城休息一日

支持死城

推爆！

我同意

聽日真係去到港島咩

再幫推

大推！前線今日好好休息！星期日我哋再同行！

好似ok

105休息 106開花 唔好比d藍店有得抖
唔好再集中一個地點打飛機

推！！！

戒鹽就大家唔岀
一健康返就岀

5/10 全民民宣
6/10 全民遊行

反正今日休息左
再睇咩情況

10.5 全城休息 文宣鍵戰

【休息】全民文宣

推爆佢

今日死城好過！

用和理非人數展示民意
人多安全
唔洗下下都打

聽日唔得就後日,党鐵停得幾多日

係呀
連場大戰後要休息架

四個月喇，安全唔係我地選擇，係黑警選擇
唔記得左十月一號佢已經直接係cwb站門口拉人

係呀
做乜下下要硬碰？
香港人係有智慧去對抗

今日休息唔係冇嘢做！

1. 要好好檢討過去幾日嘅行動攻略 - 狗尋晚明顯放水，部署完再出一定會狠下殺手

2. 咪撚比佢spin 走咗槍擊單嘢！好撚重要！

3. 緊急法一撚定要向外媒、國際喪推

Push

絕對係，要等政府硬食
緊急法，如佢所願，造成死城

林鄭歡迎

認同休息一日 班仆街諗住地鐵商場全關門防止有人破壞
咁我哋就配合佢唔搞住 等一運作返先再搞過

星期二

推 我驚今日有人沖出黎想幫手

我贊成
但如果聽日出唔到銅鑼灣？

我就覺得搭巴士又好，九龍、港島分兩批行又好，點都要搞一次三百萬和理非

推!
5/10 全民民宣
6/10 遊行

今日唔係休息！
大家要諗下跟住活動同大力做文宣！

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

5/10 全民民宣
6/10 遊行

幾時遊行 ？

聽日仲跑馬

勇武好好休息一吓，和理非接力

6號唔得

次次都係星期日出事

連休三日 放個長假比自己抖下啦 好麻

最後cwb都係因為人多而狗退
而家佢用禁蒙面法正正係想趁未聚人是用呢條惡法更容易去拉人
你驚就正中下懷
而且和平大遊行係要重演6月的戲碼展示民意support
一場社運都需要差電夠氣先可以長玩長有

人多就得，平時分區遊行閘站因爲人唔夠人，唔可以同cwb比

全城推呢個

黨鐵助攻 有車人士塞青馬？

想回下氣

九龍、港島兩邊行都好
熟路易走

pish

唔會出到過百萬，今時今日你十萬人開始聚黑警已經清場

配合蒙面法佢會更早清

但10月6和理非 已經唔係我地可以控制到

你6/10如果冇坐監既心理準備我勸你開花算
因為蒙面法出左就係要100%入你

咁多人一齊蒙面 拉得幾多

唔出就會正中下懷

開花聚唔到人數展示民意

10.5文宣日

留力聽日！

多謝手足支持

10月6大遊行

做文宣! do it now!!

同意

p

全城文宣

又一個孔明

蘋果唔幫手好難聚人 ！

幫推

香港死城一日 上國際新聞應該都好震撼

對方就係唸住同你硬碰 勇武一出就正中下懷 休息一日 等班人企天光 一而衰 三而竭 聽日我地就充滿活力！

18區都開花 點解展示唔到民意
成日諗住200萬遊行
政府呢一刻係唔會比你再破到

佢一開始就鳩拉左幾十人
分區蒙面遊行就等於驚
分區蒙面遊行唔可以叉電
其實無衝突

十分支持

今日死城戒嚴
popo sms 話有混亂
反其道而行

警方呼籲

未來數日全港多區預期有未經批准的聚眾活動，可能引起混亂，市民請注意自身安全，留意警方新聞公布及社交媒體最新消息。（不用回覆此訊息）

同意 大戰前一定要唞下 尋日都辛苦喇

推！

推呀，我好支持

push

我推呢個

因為今日想抖下同買料，聽日再努力

呢幾日班犬應該全部ot諗住有人出來，所以我地應該俾個驚喜佢。

推 比多d人知

拉，依家一定係快閃同分區

要做文宣，是日休息

唔係唔支持，但係今日唔係話去銅鑼灣遊行咩？
我睇咗連登一段時間都冇咩行動post唔知今日出唔出

今日休息完
聽日和理非
後日勇武

商鋪自己配合關門變死城

宣傳

推 今日休息

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

借個位share下,幾值得參考

兄分爬山

同意 推

文宣推爆聽日

推
一係18區，一係死城

Up

支持
香港人反抗

香港人 反坑

105死城 106復活

認同，要出奇不意，推

係時候塞爆港島

香港人！

推
但唔該去其他地方宣傳

全力文宣

宣傳明天10.6的反惡法大遊行，用全民口罩但和理非遊行，打破616紀錄，展示強大民意反對緊急法和禁蒙面法的決心！

18區開花

反其道而行

推 連續發左幾日夢
係需要休息下

推推推推推推推推

奇兵突襲
香港人，反抗

推 聽日見

聽日去邊好

先破壞後建設再破壞

推到全世界都知

岩岩訓醒

推！！支持

聽日交通都字必開得返
集唔集中到人數都成問題

5/10 全民民宣
6/10 全民遊行

香港人 反抗

黨鐵咁鍾意停站其實已經冇可能聚到一百萬以上嘅人去港島

休息

等手足討論
小弟持開放態度
傾向九龍、港島兩邊行

但係唔係有個咩港島遊行係兩點咩

幫推
今日就殺班狗一個措手不及

有用 幫手推

今日全民休息

軟硬兼施
毋忘6月到今日犧牲左嘅義士
煲底相見
我願榮光歸香港

不了
要休息

今日全民文宣當休息
聽日和理非
後日勇武

全城休息加做民宣！

解散警隊 重組政府 天滅中共

尋日已經約好哂 取消會唔會害左手足

一定要聽日 後日重陽冇人出

政府故意放水畀我哋去破壞中資，藍絲鋪頭。 目的係為咗增加推緊急法正當性。
據了解，港府最少已研究過4項加強防暴措施，除了禁蒙面法，亦研究引用《緊急法》，繞過立法會，直接撥款予警務處應付處理示威的緊急開支。

所以，是和理非接力時候，暫不重覆劇本，等佢防不勝防，呢幾日假期，popo 一定有部署，我地只和理非，到假期完才重溫呢兩晚劇本，等佢停黨鐵，大量人番唔到工。
呢三日大型集會，建議只玩和你塞，不消費，塞紅，藍商舖
大家要攝衫，小心臥底，捉蒙面，亦小心伏兵，各區都要放哨。

有915人數都夠玩啦
幾十萬人班狗可以做到d咩

但勇武唔可以騎劫,要堅和理非
一日嘅focus唔可以太多

Tui

如果無黨鐵都仲有300萬咁就真係好勁 但係就預咗全部都走唔到

推，留係屋企食杯麵做文宣

係咪㗎，我仲諗住今日出銅鑼灣

推俾佢地

香港人智勇雙全嘛
一定要諗清楚先好行事
唔洗下下都衝

tui

留力聽日

堅
今日可抖吓
星期日先嚟個大遊行

push
順流而下 如水無形

其實正正要消耗班狗
佢地一早排好叫人返工

推，日日咁衝法真係有啲攰
休息一天繼續上路，聽日打主線

7/10 18區集會?

今日係文宣日，要集中全民㩒錢同全民口罩

真正be water , be smart, 推

支持！

今日順港共意全城戒嚴 休息一天
聽日係時候和理非出動 鎖地鐵封路就分區

Push!!!!

721 811 831 101

同意
林鄭都話預左會有人出黎反抗
所以我地要出奇不意咁對抗

點解今時今日仲吹奏一區遊行 而唔係十八區開花?
你仲留戀緊200萬上街既光景？
係咪要過海手足全部送頭先安樂？

非港島人唔好去港島送頭，遍地開花就夠

推呀

去翻自己區做文宣

遊行帶口罩！
我唔信咁多人帶口罩佢都拉哂

仲未係港島遊西經完

休息一日

內鬼post

黨鐵真係可以停到下星期二先開

Push
希望大家好好思考下行動方向
請大家將焦點放返喺爭取五大訴求、撤回反蒙面法、捍衛人權自由。
我地主要目標唔係打擊中資、藍舖，記得要對準政權！
遍地開花，hit & run，好似除咗打擊中資、藍舖，都好似無咩實際目標。
同埋都唔可以次次一樣俾人捉到路。
係咪要回歸返主線，遊行表達訴求？
同埋要諗諗係咪照港島定九龍？

我覺得10 月6遊行盡量唔好全部集中行港島 因為港島區唔係個個都好識路 萬一有咩事上黎 隨時好難走到 一係就分兩批去行 一批港島區 另外一批就喺九龍 或者直接全部都係九龍行 九龍嗰邊啲路相對來講大家熟悉啲 有咩事上嚟容易啲走

係咪真係和理架，唔好伏喎

其實而家港共急過我哋

應該以慢打快

今日大家係屋企最好就係做文宣

今日全民文宣休息
聽日和理非
後日勇武

都好，真係要休息吓，好攰

推 休一日好喇
唔係就正中政府同琴晚高院拒絕禁制令下懷
即刻可以大肆宣揚話禁蒙面法有效減少暴力行為 降低執法人員壓力 而高院拒絕禁制令亦變得有理

推呀！推文宣

今日屋企張床要你 好好休息！

見到有手足concern聚哂港島走唔到
我都認同可能有問題
如果係港島、九龍兩邊行，咁會唔會容易同貼地好多？

仲集中一區 想似狗圍捕？

Pish 唔急 其實日日搞大家都攰 比個機會大家回下氣

民宣日啊！！ 琴日出師有名 反緊急法！今日大家休息下

pushhhhhhh

全民文宣，唔係休息

推，係時候和理了

咁難實行...仲邊吹到風出

5/10全民文宣
6/10全民反抗

其實我無咁既意思
兩區都可以一樣加埋有三百萬

聽日分區啦，唔好又黎港島
你又要勇武送頭

大家不如試搞一次死城

Pish

每區開花又變打
要有一個和理遊行

今日係全民民宣日？ @@

同意
咪睇吓黨鐵可以停幾耐

推
反佢老母！

後排手足
1.全部轉做街站，解釋抗爭者行為，對受影響市民致致歉，
2.各區手足到消防局低調表示謝意加心意信解釋 抗爭者 放火原因

今日休息既話
政府咪可以名正言順話蒙面法係成功止暴制亂

Agree

全城休息

推你！

全城文宣 手足可以去貼下

認同
車又無，琴晚相信大家都好攰
今日休息聽日再嚟

有50萬都偷笑

係，係時候和理非爭取時間俾勇武休息

所以話今日18區靜坐 好過咩都無

今日打就正中下懷

你同我都知，無可能日日休息
但都無可能日日打

走呀！屋企張床要人

推 和勇和勇和勇
比外國知破壞完都仲有咁多民意

隨時standby！ 風到隨風走
bewater

茶樓好多人，條街都好多人

我要見到722死城

Pushpushpush

唔洗遊行啦，遊行和理非都唔敢出香港

要令呢個策略大成功！

曱甴王誠哥都叫我地休息

死城日

息好亂好多手足表示唔清楚
求大量今日死城戰略文宣以便spread開去

勇武休息日

其實知唔知點解要係三日假期實行呢個反幪面

重點係無車，各區自搞比較好

依家出到50就好好啦d和理非已經驚咗

港島真係不了，遍地響應啦，一陣又封隧道，黨鐵又例牌唔開

想問下聽日喺邊度遊行

10.6 好少文宣 點搞300萬遊行呀咁

真 日日遍地開花好影響民生 民間會真係覺得似搞社會多過政府 除非開花係開狗或者狗屋咁就唔同

推，贊成

毋忘犧牲手足，毋忘五大訴求

政府而家想攻，我地米退下囉，學共黨，識玩一定咁玩

認同，方便大家反屋企

休息三日

咁今日搞唔搞屋企附近個連儂牆
會唔會俾狗咬同白衫打

定真係休息純係屋企做網上文宣

今日休息，港鐵已封。好難夠人行、

打仗除咗要識攻
仲要識退

可以嘅
兩樣都可做
但注意安全

今日唔係反蒙面遊行咩？

105 死城

唔係想嘈交 但見樓主口吻似住開港島所以唔太清楚其他各區手足狀況
依加黨鐵話封就封 之前幾次已經要等接仔救命
尋晚快閃可見係可以避免被捕 點解唔繼續?
你要大遊行 一定要有翻民陣咁上下號召力先會有人show你
到時過海手足先陪你冒死一戰

唔止三百萬 保守保計四百五十萬人遊行

今日各大商場同部分舖頭都唔開，我地應該要趁機休息下
除非佢地聽日又唔開後日又唔開

Push! 手足休息一天，聽日我地再行街

去

我都好想有300萬人出黎遊行
問題唔係無人出，而係好多人出唔到/走唔到
我北區人，佢封島我點走？

去去去

今日上網打文宣戰一樣可以係另類示威方法

敵人擁護的我們就要反對！
政府愈係急，我地就愈要慢！

認同

唔建議惡法第一日咩都唔做 18區靜坐好過

Agger
周不時都話全港大三罷，全港死城，冇一次做到
而家政府自己帶頭搞得咁成功，我地咪順佢意一次囉

政府放流料製造恐慌 都冇人出嚟搞事 做乜停黨鐵

pushh

10.6 反佢老母

以慢打快

聽日再睇情況分區定港島啦
港島真係唔容易再聚集

推推推

想被罷工

巴士掂唔掂，今日全城休息，佢再冇reason後日都封埋巴士路

黨鐵全線封曬？

要忍一日其實唔係人人都得
不過自由發揮LA
BE WATER
BE HUMBLE
BE BRAVE

另外無主辦其實唔會count到人數。。。
同埋冇埋黨鐵好難出港島

今日俾支持政府的人知道，令香港停滯不前的是政府，不是人民。

聽日

今日係文宣日 但問題係聽日真係有交通

明天18區開花啦，唔係港島人去港島差唔多等於送頭

我都同意 班狗部署好晒今日大圍捕
不如我地幫佢戒嚴好過
多區快閃成效暫時比較大

今日文宣聽日？

唔錯 推

同意 推呢個

支持，最近我覺得前線有啲繃緊，休息返一日比較好

你要聚集民意 分區有冇得諗?
港島 九龍 沙田 新界西
可能四區咁樣?
點都好過去到港島又走唔到

你又知聽日交通會回復正常?

否則點遊行?

我覺得依家係今日唔知聽日plan

大家同身邊既人講
聽日一齊出

幫手推

yeah 可以瞓多陣先
多謝手足！聽日街上見

真係想聽日多人出就落力啲推文宣post啦

聽日見！

今日個遊行宣傳咗咁耐
你一個連登post話停就停到咩

10.6出唔出到就聽日先算
但今日唔好照佢地劇本做

幫推 支持死城！
俾大家知道緊急法等如戒嚴

推推推推推

【教育工作者心聲】

今天三時，禁蒙面法。

學校如臨大敵，取消了最後一堂課堂，召集全校到禮堂。

台上，校長語重深長，咽哽著說：「很希望星期二能再見到大家平平安安，齊齊整整。」

解散。

同學離開。

教員室愁雲慘霧。許多老師也哭了。

我也哭了。

我哭著哭著，哭著走到自己的那班，見到的，都好好地望他一眼，拍拍他們，說聲再見。

一個相熟的同學走來，拉我到一邊，問我：「這件事，應該怎麼看？」

我：「哪方面？」

他：「每方面。」我們很熟，我說，他會聽。

說著說著，又再哭了。收不了聲。

許多同學也來安慰我。一個一個。一個一個。

一一一一一一一

我到底說了什麼？為什麼要哭？

一一一一一一一

有些同學也哭了。這些同學，越哭，就越危險。

一一一一一一一

其實，路人皆見，政府是引蛇出洞。未來三天，來的來，來多少抓多少，來多少打多少，甚至，來多少殺多少。政府要趁這時刻，來一場轟轟烈烈的 End Game，意思是，End 你們的 Game 。

學生們也有這種End Game情緒。但他們的End Game，是盡地一舖的那種End Game。正中政府下懷。

冷靜一些。

近日的示威，不也是同樣嗎？實彈射擊，新屋嶺，控告暴動，示威者早就冒著生命危險了。

禁蒙面法，事實上，沒有分別，只不過是一種挑釁行為。

而政府的挑釁，是因為已經萬事俱備，可以請君入甕了。

一一一一一一一

有一個人，他名叫梁天琦。

他說了一句話。

他說，如果立了蒙面法，在烏克蘭就換來了一場革命，然後，他勇敢地挑戰說：「你立吧！香港也會有一場革命。」

這句說話，深深打入了示威者的心。對他們來說，禁止蒙面，似乎就會換來一場革命。

但每個地方不同，文化不同，背景不同，人民信念不同，禁了蒙面，真的並不等於必定有一場革命。

梁天琦那句說話，其實真正意思是，如果有了蒙面法，就不得不靠一場革命才能好好應對。

一一一一一一一

面對政府的挑釁，在學校，學生們高呼著：「光復香港，時代革命」他們吶喊，他們很大聲，很激動，在政府聽來，也相當悅耳。

就像死亡的前奏。

一一一一一一一

Les Miserables，革命學生最大的錯誤是什麼？

是看錯時機。

Listen everybody!

General Lamarque is dead!

Lamarque! His death is the hour of fate.

The people's man.

His death is the sign we await!

最錯，就是錯看時機。他們沒有支援，就在孤立無緩之中陣亡了。

這就是那個悲慘世界。我們的香港，還沒有進入那個悲慘世界那麼悲慘的時刻。我們恐共，但還有許多保留。革命似乎尚未來到。

如果香港到現在也沒有重大的破壞，例如，沒有真真正正的重大縱火事件，我們真的可以一廂情願地以為會有一場革命嗎？

一一一一一一一

當年輕人高呼著「光復香港、時代革命」，我擔心的是當中有一兩個被激動，然後出去送頭。

年輕人有一股熱誠，原本是值得欣賞與保護，但現在政府正正是利用這份熱血來設陷阱，讓年輕人踩進去。

可恨。

但，年輕人雖知這一切，仍說「雖千萬人吾往矣」。

一一一一一一一

年輕人們，可否這三天不要出去？來日方長，不急於一時。真的真的，我是說，假若，假若真的真的起了革命，才再考慮要否加入也未遲。不必在這一刻就以生命來作賭注。

一一一一一一一

全校師生，今此一別，不知誰會從此消失不見，此等生離死別，實在叫人沉痛難當。

我恨這政府的歹毒，利用年輕人的衝動，而想對年輕人殺之而後快。心狠手辣。作為一個老師，看著這個政府以如此奸計暗算年輕人，如此歹毒，我會刻骨銘記。

淚崩當場，只因對每個學生的珍愛。

睇黨鐵
佢一直休我地一直休

TUI

推！！

文宣不足，大家齊來做文宣

文宣日啊今日

緊急法 第一日 休咩息
你自己落街睇下幾多人平行時空緊
死城會唔會太理想化

agger

岩 唔係驚佢
係休息一天

諗得太理想，雖然一個大遊行對於對外文宣係好有用，但對家都知所以唔會俾你成功，由美領個日開始連有不反對都打壓

10.5文宣日
死城戰略
進可攻退可守

全香癈城，係林鄭責任

推呀屌

106見
蒙面法係變相鼓勵暴力
破解方法就係和理非
係外國人眼中其實仲震撼
我地會去番高地
需知外國好多左膠 佢地會感動

勁推

咪玩啦無啦啦點整一日咁急緊

10.6遊行除咗反惡法仲要聲援10.1中槍個位手足

聽日出

18區各自遊行？

需要文宣

另外，綜合以上巴絲講嘅嘢再加上10.1經驗
建議今日要嚟好好地計劃下聽日聚港島/聚九龍/兩條戰線/18區好過啦
10.1已經係未拗掂數就衝咗出去
導致多區原本可以好多人都變咗冇乜人
各有各做唔係時時刻刻都啱用
需要人嗰陣就唔能夠一句各有各做就分散哂

10.5

三百萬人入到港島,政府肯定唔會俾我地出返黎,18區好過啦

推～

咩方法先又和平又震撼(國際眼中)
香港之路2.0 得唔得

咁樣會唔會搞到法庭果邊認為蒙面法後減少左集會而令司法覆核失敗？

第一日休息 想點，根本平服唔到
一鼓作氣，再而衰，三而竭呀

我覺得聽日都會繼續停哂黨鐵
而家美國就黎復會, 唔差在等多一兩日
同埋政府係唔緊急情況下用緊急法, 你覺佢急D定係我地急D?
大家打返18區戰術算啦

大家要記得水既特性係多變,唔係下下都要去變支矛既

tui ah

咪再爆中資紅底鋪住喇，對準政權

建議去商場行，keep住個勢

死城
舖頭驚撚到開開
106見

集中，十月六日十八區勇武加和理非港島

但今日馬會唔開

不要打爆店俾人搶東西，依家俾外國人當係示威人士做

大把和理非其實根本唔想出，有藉口了

106 要又和理非 又震撼國際

林鄭：立了蒙面法，市內平靜反映大家支持立法止暴制亂

人地岩岩立左惡法
連登仔就叫人休息
咩人都人休息呀班狗同政府咋
呢家革命呀休息

和理>勇武>和理>勇武>和理>勇武.....

5/10 全民民宣
6/10 全民遊行

香港人 反抗
0
0

P牌仔幫推

姐係點
無車出
狗set rb點行

pish趁仲推到

唔係六日一休息星期二開始咩

諗下106做咩好

如果聽日出唔到，就各區自發遊行！
但要文宣幫手，同埋定路線。

推呢個

又狗屋?

今日文宣、連儂牆重建

18區遊行 分散左 唔震撼

聽日文宣
基本法保障香港人有遊行自由
和理非全港塞爆港島區

5/10 全民民宣+18區靜坐
6/10 全民18區遊行

今日養精蓄銳

推文宣

嗱係政府問題， 我哋想消費㗎舖頭冇開門啫

支持

連續三日死城（因3日都係假期，政府無所謂），可以休息下，計劃下之後點做，反工反學先利做野，股票開吾到市，損失比打爛鋪多出N倍，而反學又可聚集學生。而啲人又無得反工，咁就做到真死城。

點去到港島，同埋佢點會肯比你行，
未行都射緊tg

大力推

推啊

停一日唔係叫係休息 叫你做文宣

死城死城

冇靜坐可言

好

612 721 831 1001

和理非出動!!!

如果佢對足夠多人嘅和理非都放tg, 咁已經係我地贏，所以要準時

說好的遊行呢

邊死城到呀，仲大把人出街喎。

兄弟爬山

加油！

10.6 大遊行

喺我地聚集緊人嘅時候已經放TG，咁你話後面啲人重點樣過去？
我唔想人太多走唔到

力推

10.6遊行!

元朗成條街都係人

推推推推推推推推推推推推推推推

用力推

真心你唔出，大把藍絲廢中照出。

推，但遊行再去港島真係不可行

PUSH

死城戰略會唔會令政府覺得我地驚嫁，或者覺得蒙面法好有效?

推推

推今日全日文宣

今日出街？
要休息 不了

人數不再是重點 安全至上

好多無連登既銀髮唔知今日做啲咩
快通知

自推，落街唱下國歌就返屋企打機。

聽日見

勇武和和理非兩把武器要並用善用

兄弟爬山
做自己想做嘅
萬事小心

曾經成功?曾經成功左D咩

成日想話要和平遊行 問題係黑警一出嚟
就唔會有和平呢樣野

未開波已經tg放題你

呃9完佢，再10.6夠多人出和理非屌番佢

好！！！

支持，前線今日好好休息，和理非接力！

建議明天九龍香港分開行

岩啊 不如靜幾日先 再搞個大型和理非出黎苦行

需要文宣confirm今日死城戰略

星期日完全和理非

準時出，唔遲到，迫到佢對足夠多人數嘅淨係和理非都出tg,都係贏嘅方法

要數人數可以數晒咁多區加埋姐

P牌推
真係要畀前線手足休息下

休息下先

106諗住係港島純和理非？

遊行還有用嗎?
用經濟壓力吧!
店,鐵,錢: 較低風險, 做成壓力較大

你做到既野其實好簡單，就係日日都戴口罩出街。

認同

究竟10.6 勇武應唔應該休息

全民吹風呀
我聽日要聽到一般市民要咁講:如果唔係政府火上加油,示威者邊會咁激動,個政府根本無心解決問題!

Push
好多人都唔知616有遊行
文宣火力全開

香港人無理由忍唔到一日
事實係要休息

tui
一日死城計劃

聽日三百萬係咪九龍區？

派傳單

今日身體休息下
佢要整到死城咁 我地奉陪到底

明日再開花

是你教我和平遊行無用
次次去港島 大大聲話比人知喺港島 人地唔識比陷阱你？
次次都比班速龍伏 一封哂所有交通 玩夾 點走啊

今日主力文宣 向大眾解釋返行動原因

車手無gear慢駛青馬 塞機場

推我 正評 快

明白，但個pk政府係到作威作福，又9up聽到好嬲

死城死城！

如果美國唔出手我地會輸得好慘

10月6見

反對通知書, 完全無法黑警暴力, 到今日禁幪面. 其實就係一路削弱和理非人數, 300萬? 而家個個非勇武都淆晒底驚受傷驚被拉. 果d拖男帶女一家大少老嫩的遊行, 已經無可能. 有三萬肯出黎已偷笑.

支持死城一日

全民做好文宣啦
根本幾唔幾多百萬遊行已經唔重要
你出到去返唔到黎 到時正式大圍捕
損失仲慘重
香港人已經表左態係點
如果係為左國際輿論就做好文宣加強Connect
為左張「靚相」的話更加無必要
要記得 無任何公共交通工具信得過
要做任何事 去你熟悉同用腳行到既地方會事半功倍

贊成

港鐵收左皮，交通不利跨區，商店又落晒閘，無得shopping，建議自己區/全民文宣

休你老母

推一推

呢個做法幾好，能放能收

屌我唔緊要

但係自己睇路啦

忍耐，義士忍受受傷痛苦盲眼比我地嘅忍耐大無限倍，
要忍耐，用正確聰明，進退得據嘅方法去贏極權

好ball

落街好多人atm排長龍拎錢，咩事

交通停，商場關，超市都唔開，全部都一早宣布，好明顯係寫咗劇本，無必要送頭俾佢地

港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

怡和必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

怡和旗下集團
又係美心

10月6日見

全民抗惡法

五大訴求缺一不可

push push push

文宣！！106

係，香港人本身都受軟唔受硬

如果今日真係用死城戰略，
咁麻煩各位手足善用今日

1. 喺社區做好文宣
係𨋢口，連儂牆痴關於緊急法同聽日後日活動嘅文宣，因為其實中年人真係唔知我哋有啲咩活動同詳情

2.傾定聽日嘅策略
唔好好似今日咁，大家都唔知去邊度好

支持 真係唔夠文宣 得民心得天下

完全係
而家應該全民文宣
琴日個臨時政府宣言都要拆啦
咁多人發生咁多事 做乜好似有d未煲大又next
對家打左咁耐資訊戰都未get到？又俾人拉到仇警情緒到
警察condom仔 要打要攻唔係而家

政府，狗屋， 黨鐵 要裝修

藍色商店 只抵制 不裝修

黃色商鋪 要支持 保安全

我哋係要自由民主，唔係破壞禁聲。

佢只係擁有50%美心股份

今日休息！

Pushhhhh

Pushhh

今日黨鐵，商場，超市都配合哂營造戒嚴氣氛
好多人去搶糧㩒錢
要宣傳係政府搞成咁，迫害市民
推香港入深淵

推!!!!

同意
應該休息下同比文宣傳開先

support

今日真發夢，瞓番個好教

推呢個
今日商討運動方向 有共識 做文宣
聽日繼續

推 雖然急左d

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

就係唔同你個正苦硬碰

真正 be water

你估我哋唔到

吹咩

真係好撚白痴

10月6號
唔可以係和理非遊行
應該係叫革命之火！

個日出得黎 勇武心態要夠
革命之火正式燃點！
無得再和理同極權退讓

要 正 面 對 抗！

我贊成。真係次次都星期日出事！

P牌推唔郁

真心好post 大力推

推 和理非出動

聽日夜晚會唔會有翻交通？

聽日十八區啦，要退場要補給都方便。唔可以再被狗捉。而且港島地形狗熟晒佈署。

記得他朝煲底

文宣日!!!

推，Facebook/IG/Twitter 都要見到呀

十月七呢

怡和任命深藍做國泰CEO炒人你知唔知？

10.5 全城休息日
配合政府「死城戰略」

其實真係需要一次大型和理非遊行

好感動
終於有人推得起停戰 po
和理非才可令世界震撼
突顯政府強權無公義

今日休息 大家發動twitter 戰線！
星期日要去返5大訴求 緊急法

推 琴晚大家返工收工都好辛苦架啦
今日休息下啦～
唔好跌入popo個陷阱 佢話呢幾日會亂 我地就靜比佢睇
香港人 加油 反抗

推 文宣日

頂！乜交通都冇！！！！！好難人多

push!!!!!!!

推!

港島主戰場

10月6日 唔衝

10 月7 日 政府唔回應，全民勇武

今日休息 已經無野可以拆

【10.5 全港休息日】齊心令18區黑警文宣開花

仆街啦Solomon透露美國國會議員已經開始對「香港臨時政府」起爭議，甚至可能影響《香港人權及民主法》的立法進程

今日死城！

知！

裝修店舖，國際反響好大！

抵制自然收皮。

推！今日抖下啦 聽日再戰

啱，要商家老聽日後日都開唔到

推 星期日見

今日就休息下

同意，難得百佳唔開大力助攻

今日休息有無文宣
要放上fb多d人知

多謝你

大家可以屌我 但係歷史同數字唔會呃人

話明和理非遊行 和平非暴力都要暴力清場
香港人明白了嗎？

推，105休息 106和理非大遊行

就咁話

無需集中一區
不需理會畫面撚

整定大量文宣 反黑警射殺平民

推撚死佢 屌你老母林奠搞亂禍港

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

太古必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

太古旗下品牌

支持，推

孫子兵法
一實一虛
永遠唔好做強者 一定要扮弱者 等人輕敵
唔知有幾多實力

仲點樣三百萬大遊行
黨鐵今日都全面收皮 難保佢死多幾日
塞車塞到天光都聚唔到二百萬人喇
都未講禁蒙面法未去到就拉咗先
各區快閃先係正路

撐土

狗狗真係好驚快閃行動
班狗平時喺連登行動post/TG收風早定部署
一轉快閃模式佢地已經失去行動方向
佢地好驚小team行動好驚俾人圍
所以班狗要時間部署集結好先一齊行動
遊行完請唔好戀戰
各散去各區做快閃

認同
等啲師奶鬧下政府先
而家鐵又冇 銀行又俾人㩒哂錢

有人明白就好啦之前已經有前科 eg.612 所以趁今日諗好晒啲路線 到時萬一發生咩事都冇咁狼狽

有啲舖頭都冇開？

Be water

今日唔出街 唔代表我地屈服 唔代表我地休息緊 好多野可以做

真？

10.5 全城休息
10.6 反佢老母

Push

今日可以周圍貼下野
同埋和理非做下野
去銀行㩒下錢

比個驚喜popo，今日休息一天。
聽日盡量早啲岀港島，
岀唔到先睇下夠唔夠人開花？
始終真係人多安全啲(但係要大家都準時)

快閃都得

今日訓教

休息＋盡可能減少消費

Pish
唔係驚佢老母 係想手足都抖
攻其不備

有50萬都偷笑
請走出連登睇下其他人點諗

Twitter 要人！美國開始傾向認為示威者開始濫用暴力/破壞！休息同時一齊救翻輿論先！

冇錯，請準時，早到更佳，香港人

今日搞文宣 做自己地區

好多人去銀行拎錢 因係咩呀
緊急法呀！

拎錢 換外幣 今日出去個個拎住個電話就係問邊度有錢拎

From tg group

請大家今日都要文宣 聽日出黎

推 我支持

今日 休息！

死城邊有可能 可唔可以唔好覺得自己係大眾

推！！
今日好好要休息下

冇交通
咁多人出唔晒
出到去又走唔到
如果話各區搞 會唔會好啲?要走都可以跑番屋企/熟路

p牌推唔到
今日已變死城 目的已達到
重點係封鐵好多人都出唔到去

今日 全港文宣
聽日和理非大遊行 夠膽就暴力鎮壓
星期一 勇武全面進場

支持
聽日見

除左無黨鐵，我見番工嘅番工，落街食野嘅照食，無感覺有咩死城feel

驅逐共狗 還我中華

pishhhhh

最多落街食嘢路經連儂隧道痴幾張紙算數

大家襯死城
休息一日
聽日再戰

多有多做，小有小做，唔講50萬，就算連10萬人可以算少？
2014同2019年唔係正一步一步發生緊大家諗唔到嘅奇蹟？
長仗需要嘅唔係偷笑，係堅持追求自由民主人權信念

721
831
101
5/10 全民民宣
6/10 遊行
光復香港 時代革命

仲有南亞佬趁火打劫中移動
偷心大媽偷優品360零食 都要廣傳

推推推！ 認同喎！！！夾硬過港島為啖氣但損耗兵力

坐左幾耐啊 你班集中撚

10月5全城休息一日

好驚手足受傷

仲玩集中一區係咪智障

今日要大搞文宣，宣傳點解搞果d店舖同埋緊急法害處，比一日勇武休息同埋補充武器

今日前線休息啦
到我哋要做野搞文宣

pull

香港人，反抗！

推佢老母

死城啦，當日722死城後尾咩事都冇，停哂啲嘢嘅商場咪又係比人屌

推死城,

有道理，推

支持死城！

拉

推，今日咩都唔做，但半戒嚴狀態
矛頭指向正苦

前線請休息一下，場場硬仗
身體會吃不消

幫手推！

10月6再遊行

記住港獨係唔可以講，因為仲有好多溫和派和理非接受唔到。但係港人治港同港獨只係早啲食嘅午餐同遲啲食嘅早餐，大家心照啦！

推 重整心理聽日話比全世界知 香港人係唔會驚架

堅咩 咁出緊去嘅手足點？

支持

聽日全人類聚埋一齊和平遊行， 以顯示實力。

300萬？未有耐夠30萬就全線地鐵停駛啦！

推行動

今日係時候比勇武休息一日
反正大部分商場已經主動罷左工

同同意每次勇武上場後
就到和理非上場
俾佢哋展現和平理性非暴力
贏返啲輿論

10.6 三百萬遊行

堆

推推佢

建議睇埋聽日睇下情況點先 大家休息兩日叉夠電 10.7出黎 等政府以為連續兩日無野搞以為我地真係怕左佢 不過再遊行唔好淨係港島 真係三百萬人的話想走都走唔到 遍地開花好過

今日唔係唔出 係係屋企全力做文宣呀

有啲驚有人照出 如果少左人 出左去果班就危 有冇人會去sogo睇睇

1212

落下街睇下啦...仲多人過平時呀死城...

運動要全方位互相配合才達致最佳效果，無可否認，大家很憤怒，也要承認國際線路是很重要的，國際社會還未有時間消化，都唔知發生緊咩事，看看反應再配合......有勇都要有謀，大家稍作休息，be water!

Push push

10.6 18區遊行啦
1. 根本入唔到港島
2. 入港島=狗力集中殺人
3. 離開唔到港島
4. 18區可以令街坊願意出黎行
5. 自己區補給較易

推！！！！！

全部人一係印文宣整連儂牆
一係就上twitter

有人搞全民三罷未? 10/8/9/10/11

爭取5大訴求 清晰版
1. 正式撤回逃犯條例修訂

2. 成立獨立調查委員會追究警方濫權
( 直接解散並以其他紀律部隊臨時代理職責 )

3. 撤回「暴動」定性
( 對6月12日及其後抗爭活動 )

4.釋放所有被捕抗爭者、撤銷其控罪
( 因負責落案的整個 警察部隊 均為不可信之證人/證物 為由 )

5. 全面落實特首、立法會「真普選

及
嚴正反對政府動用 緊急法
因緊急法嚴重破壞法治將對全世界在港投資及從事商業信心與市民財產人生安全帶黎嚴重影響

星期日和理非遊行

聽日後日陸續開爆佢花
今日文宣都要遍地開花 大把核彈等你宣傳
今日全民文宣當休息
聽日和理非
後日勇武

Q

今日搭巴士都好多藍屍奶屌緊政府搞到好唔方便
效果已達成

Nice

推。既然班狗睇死今日個個出來，我地就要佢失望。

休息一日 or hit and run 唔好戀戰
黑警琴日抖左 今日一定開殺戒
留有用之軀！

出唔到就原區
好似尋日咁
隨時出隨時散
咁先係be water

成立臨時政府 香港獨立

我感覺攪300萬和理非出嚟行比較困難，原因係估計有不少和理非未必有心理凖備去以身試法。

就算有幾十萬人出嚟，係冇交通工具嘅情況下撤離都做成一定程度風險。

我諗如果襯重陽節攪一次大型行山人鏈唔知大家點睇，我諗倒有以下幾點。

- 係Telegram先做一個普查有幾多人真的願意參加。
- 如人數有二十萬以足夠覆概麥理浩俓100公里全段(以平均一個人佔0.5米計)。即由西貢至元朗。
- 麥理浩徑分十段，每一段用一架無人機拍片。
- 起步時間最好是下午兩點，用三小時將參加人數平均部署好。再開手機燈方便無人機拍片。大概七至八時開始下山。
- 出來的效果應該很震撼

香港人，反抗
重組警隊，刻不容緩。

選擇權唔係我地到，popo一定踩場，到時唔打就收皮

其實日日咁開戰真係唔係辦法 可以搞得幾耐
到時真係搞到宵禁的話 堆淺黃肯撚定轉曬藍
不停屌7我地勇武話安樂啦而家 要搞到宵禁
倒不如搞返次和理非大遊行 或者遍地開花
等自己區啲街坊可以落黎
唔使次次走到去港島或者匿埋係屋企

和理非可以全日twitter國際戰線！

尖沙咀好多商場同鋪頭都有開😏😏

如果有手足想出一係今日各區各自爬山
情願聽日一次過出港島谷大人數比全世界睇

Anyway 不分化不割蓆

遊遊下就變勇武架啦

休息是為走更長的路

敵進我退

敵疲我打

星期日三百萬人不是夢，係交通問題，佢地一停交通想過去都成問題。

聽日見各位

聽日後日陸續開爆佢花
今日文宣都要遍地開花 大把核彈等你宣傳

今日全民戴口罩文宣 網絡加連儂
聽日和理非
後日勇武

推 比大家抖一日都好

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

推
雖然大遊行嘅交通真係要諗諗，但300萬人遊行係好好嘅文宣機會

無需只做一區, 勇武請留18區
畫面撚同我行開

可自己區文宣 貼下野 播下片
唱下歌仔

文宣全面進場

【105全民檢討文宣日】大家睇漏咗火魔法最要小心一點

元朗尋日好似中三T欠一隻咁揼心

和理非一定要出來，不要割席。呢兩日要做好文宣，由其係尋晚有市民乘機入受破壞店舖偷野！

你地成日咁遲先講
好多人無睇連登同tg架
尋日個個仲以為10.5又繼續開花
下次可唔可以早d?

合理

今日實有哂部署 聽日和理非上場

5/10 全民民宣
6/10 全民遊行

香港人 反抗！

輕輕一推

pppppish

我都想全民三罷但實在未係時候
已經罷咗幾次 人數愈嚟愈少
返工正常生活係香港人核心價值
要改變唔係幾日內做到
認同上次民間記者會所講 要做公民教育令啲人接受到罷工 因為罷課罷工罷市係要癱瘓社會運作 一定要夠人數 唔夠人嘅話只係射波去抗爭 真係要有啲公司管理層肯罷工先有影響力
如果真係要三罷唔好set喺幾日後
同埋文宣好重要 唔係幾句口號 然後反問"你唔係唔罷呀?" 就得 真係要解釋三罷嘅重要性
順便借題發揮
和理非多數有好多思慮同包袱 依啲嘢係主觀嘅， 冇可能去否定佢地主觀嘅顧慮同包袱
Rather, we should stress on the importance of an all-out strike
幫助佢地調節個心態

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

睇左這video:

林鄭四人幫得到副國級待遇
全部交通工具頭等
可以在醫院合法換器官
親熟殺人吾使被拉
永遠有護衛隨身
可以住大陸享有最高待遇

習同林鄭說 天還未倒下來?
王歧山 同林鄭説 叫你九月一日誡嚴 你吾肯
叫你請中央派解放軍你又拖
林鄭話要等到香港警察拉一萬人之後才再決定

要出嘅請貼文宣，修補連儂牆

重申五大訴求，解釋行動原因

105 全民民宣
106 全民遊行

今日唔出去聽日報紙就有嘢寫
到時政府班友就會圍爐打飛機

推 今日休息 文宣 消化下咁多日既行動
休養一下身體 買裝準備物資

我p牌仔想問一問🙇🏼‍♀️
我理解點解今日唔出，但點解聽日又出呢？
而唔係等到星期一晚先出？

拉 唔可以死城

係咪明天2點sogo?係就今晚10點嗌

推106遊行

Pushhhhhhhh

今日屋企要人 文宣要人
本地戰線 國際戰線

拉

自行決定
唔洗吹風

聽日見

點樣和理非呀柒頭
拉

612 721 811 831 101 新屋嶺

推你一把

去撳錢

推！光復香港

今日無機鐵，有無有車人士入東涌慢駛睇風景

睇你個名都知你咩人

自推一百

Thanksss巴打
但點解好似冇乜行動post

除咗党鐵，香港慶幸仲有其他交通工具

休息整文宣唔係唔可以，但要比政府同其他市民知點解今日我地休息

而家林鄭踢左個波比我地呀，我地要踢返比佢呀！

民記可唔可以立即幫手講如果5/10 23:59 政府唔回應五大訴求，明天市民將有大遊行

一直都行動>deadline>行動 架啦！

認同請推上熱門比民記見到！！！！！！

P推唔到都推

三百萬

無黨鐵 塞三隧 碼頭圍捕
過到海都唔知夠唔夠50萬

再推
集中全力106

呢個應該係最好既做法

別低估香港人毅力

個人覺得 今個禮拜已經有好多核彈
印好文宣翻新連儂休息
都可以係一個辦法

究竟係咩因素令你覺得仲可以安全遊行

和理非本人極支持

冷氣軍師

定係你未出過去 港島最近幾次既遊行

721
831
101

10.5 全民民宣
10.6 全民遊行

真係人唔笑 狗都伏
最近果次港島遊行都見識到啦
遊行都未完就俾人 分紅海 然後就開始對抗

明明十八區開花做乜返轉頭又玩港島?

出面冇晒講五大訴求

光復香港，時代革命

今日完全唔似死城，條街好多人，證明班暗藍既沉默大多數仲醒目過你地，冇地鐵咪搭巴士/其他方法

我唔戴gear

死咩城吖，係唔係驚咗幪面法？ 外國聽日報紙話香港變咗死城， 人哋點諗？

死你老母 落街睇下幾多人啦

入囧處收買人命
iD換證中心仲要班合約員工
無哂地鐵都要返工

推 休息一日

推, 全力做文宣, 網上+社區一齊做

同意！

星期日唔出港島

多謝政府助攻，成功三罷。

唔會一日就下定論，反而可能引起佢地好奇同關注
香港人需要戰略上既改變

唔好怪我睇死一定冇過百萬( 我會去 )

過百萬嘅條件
1. 不反對通知書 (部分黃絲都係擺脫唔到不反對通知書)

2.黨鐵唔閂站( 巴士運唔到300萬人 黨鐵先有呢個能力 過往過百萬遊行都係由黨鐵運)

3.民陣召集( 雖然佢唔係大台 但係大部分黃絲都支持佢)

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 警察和高官的祖墳 、他們名下的遊艇 、建制派議員辦事處、港鐵和政府設施、愛國商人的產業、警員的私人生活、 等著我們~友善地對待 ， 實彈的時代降臨 為何要攻敵之堅盾？

光復香港 時代革命

推
兄弟爬山

大家要攝衫，小心臥底，亦小心伏兵。面具/口罩小心，各區都要放哨。

推 10.5全民休息

推唔到都要推

思維要清晰！慎防中伏，及免被歪念撚有機可乘混入群中，趁機蓄意搶掠銀行，及商舖財物嘅搶掠場面，嫁禍畀合理宣洩嘅示威者！
恩怨分明！對「政」還虐！

可以

三你老母百萬遊行咩 你估黨鐵會開? 繼續18區開花算啦

"裝修係高效，但需謹慎
貴重物品店建議只噴罪名/標語，
中英對照，傳媒影相=文宣
請先起店舖底，勿誤中副車e.g.上海商銀為台資"

鬥志鬥力鬥持久

就同你鬥長命

尋日中環咪和理非囉

今日休息 文宣 消化下咁多日既行動
休養一下身體 買裝準備物資

打足咁多日 你唔抖我地都抖
你想出就打遊擊

認同要唞一唞

一至五原區裝備，六休息，日全港

P牌幫推，休息，係為咗走更遠的路

😡😡😡

Which one better?

CLS 大遊行除咗送頭冇其他撚用 DLLM成撚日幻想回到200萬，冇可能架醒下喇屌！

(經濟抗爭)橫掂港元儲蓄都無利息，應該轉錢去current account

😡

文宣日！

休息一下 明天繼續

反中抗共 全民行動

和理勇武和理勇武

反省緊都係必須嘅

推 死城一日

次次都出事㗎啦
星期二港殤都出事啦

10.6的反惡法大遊行

一定出

推 以慢打快

自發死城根本唔會做到 連登仔唔好睇得自己咁高

今日休息，死城戰略

屌你，計我話輪班制，拖撚死班狗

話唔使抖果d有冇出過去唔係前線都攰到仆街啦

其實香港冇左啲商場 冇左党鐵唔係死城 琴日遍地開花 今日就食住個勢上啦 今日係禁蒙面法嘅第一日 點解唔出黎？
2點港島見

唔好再推大遊行害人，撲街。

18

qqqq

ttt

qqqqq

香港人要團結

沒有暴徒，只有暴政

push，理清思緒

香港重新需要Gobee bike

人人有車，唔洗再靠黨鐵！

聽日仲去維園
又封地鐵，不如各區搞啦

又港島?你到底幾想班兄弟俾人包抄?

你知唔知係有不反對都照拉,照打?除非你預期全和理非過港島,俾人拉都無所謂

Ok

大家要幫手文宣，唔係淨坐呀！

推
721
831

無民陣都幾難, 太趕

721 85 811 831 101

和理非時間，嗌口號、唱歌，畀外國記者影相打卡

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

銅鑼灣開始多人

推，支持

和理非出來

聽日一齊上街

呢家銅記有人啦

唔可以比蒙面法成功為香港帶黎一個和平既週末

唔係圍 快閃魔法

銅鑼灣好多人 咩休息日 亂吹風

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

死城策略好成功，如果林奠話今日無示威，證明緊急法有效止暴制亂，大家即管由佢打飛機，因為我地嘅目標係人權法案，佢自hi係唔會令美國手軟。
相反，其實佢最驚係無哂示威，因為當一切靜止時，習就會要佢下台，要清算佢犯下嘅彌天大禍，佢覺得會死。

所以佢一直都要靠潑油點火來續命

總知今日小心黨鐵站有伏兵
今日全線停 就係圍你

休息？！休佢老母

唔好避啦！係呢個時代生存，你就係要諗除咗吃喝玩樂買樓上車提早退休外嘅身分認同問題！

伍淑清表示：「一小撮示威者(200萬)的意見，並不能代表全香港750萬人。」

但如果轉咗

伍淑清表示：「一半示威者(eg 400萬)的意見，並不能代表全香港750萬人。」

係講唔通。

字眼上係差少少，但感覺上係差好遠。文宣打Half of the HK citizens感召力都會高好多！

希望大家認清，係因為前線幫我們頂住我地惡法先冇通過，而家唔係叫你去衝，而係發揮和理非能量嘅最後召集！多你一個多好多！

僅？

大家咬實牙關加油，香港人反抗

冇車出又有蒙面法
仲有黑警,點出？

講得好，幫推

想問銅鑼灣咩情況